收2手bra+底

.

男女不拘

認真？
我有好多bra想掉

Serious

Ps 我是絲打 唔係變態

番工有個project要大量呢d

幾錢？

斷斤計 10蚊2磅

認真??收咩size?

濕左水既呀婆bra可以嗎？

10蚊2磅

除左a外

咁aa呢

我有公司有機器吹番乾先會磅

This post is not

我有好多 仲有漬

你不如淘寶啦

正

我拎我老母果d比你

有m血+1000$

ok 今晚撩多d出黎俾你

可唔可以等多我2，3個星期

咁狗

This post is hot ?

你係賣先好講

仲話自己唔係變態

我做批發生意 收完賣番去東南亞地方

老細打左黎 sport bra貴d

我平時著開普通bra 6-8百蚊
運動反而好平 幾十 百幾都有

你好多野講 到底賣唔賣

貴幾多

十蚊2磅
緊係唔賣啦
以前一對絲襪都賣過百

Nike+10
Adi+6.5

但係我得Victoria secret

有好多，開個價黎

10蚊美金

變撚態

有無68

比左圖先

我啲絲襪$2成本
但啲bra 6-8百蚊 襯一set嘅底褲又要百幾兩百蚊

開飲食台

你太多廢話 一set賣幾$

開頭我以為你捐贈俾啲貧窮國家婦女
（我以前捐過）
點知原來你變態㗎

無啊

識食

你再講多句變態 我即刻出律師信告你誹謗